職工盟你地係邊 我想買旗呀！

邊到有！

我

想

買

旗

深水埗a2出口！

黃埔見到

今日落觀塘幫手賣

我同d frd港島返工 原來得九龍
等我出地鐵個陣仲拎定散銀

【賣旗日】今日就係職工盟教育基金嘅九龍區賣旗日喇，喺九龍區嘅朋友仔記得埋嚟買支旗捐款，支持吓我哋啦！你嘅支持可以令更多基層工友得到培訓，改善佢哋一家人生活﹗撐工友撐我哋呀！

如果你唔喺九龍區都唔緊要，可以網上捐款:

source: 職工盟fb page